點解梁漢文當年要感激沖繩的狗？

佢失戀 沖繩既狗安慰佢

唔爭氣笑左 樓主好野

6/10

點解梁漢文踢波咁勁都紅唔起？

嘴角失守

FCB搵佢佢都無去

三六滾兩滾 梁炳都企唔穩

咁點解周國賢要食埋牛腩先會有知覺？

矮人死剩不多，幫忙做手套的冇太多個，應有十個

咁點解杏仁亦要花氣力

點解維尼要將睡眠忘記？

納dee喺沖繩幫過佢

Ching邊間教會

唔爭氣笑咗

點解衛蘭要別再管誰罩你

諗左2秒笑左

唔明 笑咩？

點解沉睡中的主角 一百年肚餓

因為 He’s on9仔

點解維尼識寫詩 / 填詞 / 仲識做不可能的事咁犀利

咁點解吳卓羲要問人can you feel my spaghetti?

點解古巨基話魷魚無人敢碰？

點解陳奕迅話鯪魚肉已升級了？

點解魚眼睛可分對或錯？

余滄海究竟將粒珠收左去邊？

頂佢, 我岩岩上youtube睇, 竟然連原裝mv歌詞都打錯
說好的沖繩的狗呢
利申: 勿認真

深處

仲好講
周國賢請個鐘點 一世也未到

多左

好熟，但醒唔起邊首歌

咁點解波士高要拍個mv話自己on9 jai?

唔好咁...

反高潮

好尷尬

當潮流愛爭鮮

應該係
靈與慾已升級了

人地叫我地偷登唔係無理由架

點解 靈芝苦得行？

點解岳飛可終身美麗

屌 成個氣氛比你搞彎晒

何希浩 哪位今晚與你說場地凍

完

點解古巨基要 喜愛李紫昕迷信

好正常呀 一百年醒返一定餓

杏仁亦要花氣力添啦

教會POST

咪撚衝出黎柒啦

點解KARY話 耀才能令我輕傷
幫佢地賣廣告

謝安琪點解要環看四周的淫蟲？

法國再沒法覺得高興

胯下 兩粒

點解林琴要追命？

張敬軒做咩要搭 成碟青瓜過大海

而唔搭船

其實梁漢文係咪住錦繡花園
如果唔係點解佢要人照顧佢嘅錦繡?

佢叫緊椎名林檎

點解林峰話露營一定要有酒

因為佢賓周功能全面退化

點解林峯當年要自荷葉說起？

點解陳奕迅話罪惡要去金鐘搵樂趣？

oh can you feel my spaghetti

點解用盡餘下血 精液是時間認命

hotcha點樣可以曬到鳥兒豆腐喊？

過咗十幾年我都仲未知原本個英文字係乜

my sweat and tears

跟住就問能否跟你透爐

好地地點解

榴槤在摩天輪

下次開心綺妖靠自己

點解魚生刀不會掉低我
同埋咩叫給我最愉快的燒鵝？

點解bosco 要講 This On9仔？

待我溫柔 吻過我6 9？

點解愛到城大也分開 預計之中
港大中大得唔得

咁點解青瓜要過大海？

又會咁撚岩音既巴打

泰國捐精~~~~~

點解shine要中出大廈

諗咗一陣 撳到入嚟先識笑
我係唔係資質唔夠

點解咁多on9 仔cap 個廣告上黎, 弱撚智

抄登

抄登偷po先岩
樓主可能係舊登仔過黎做間碟

點解徐夕得勾勾手指發誓

屌你 好差呀

手拖喼還未和事前

真想帶你見見鵝肝識到的她

如想指揮柒替代

On9仔又係好多人未聽過

笑左

點解當晚要與我記住羅家英？

痴線

就滿足偷漢一晚

早責備得夠重 又說處罰太興
咁究竟太興做錯左d咩?

點解陳奕迅話拿來用你尚有魚的惻隱

點解薛凱琪要搭著國泰空

點解魷魚要係天空中盤旋？

點解油不是八十年代

係忠誠啊死傻閪

唔知個，我知呢個笑話尤如八十年代笑話

因為毛人曾照顧佢的感受

點解陳妍希會重燃點起鼓舞?

點解周國賢會射黑色既精?

咁點解來年歲月那麼多 要為雞粥而繼續

沿途如能叫你一早叫到沙啞
go through一個密碼

點解twins 之前話 同學愛爭鮮
明明都唔新鮮

仆街 岩岩聽到到呢句就見到個post

點解碟青瓜要過大海？

點解要係鼻毛下放大？

勞力士無止境

點解周柏豪要用私處當作賭注

點解宋禮要哪怕熱刺愛一場

ok 我笑左

點解要喺杏仁露裏穿梭

魷魚在夢幻國

點解魚有天要喺置地的門外？

月經post
抄乜鳩

舊登d登言 睇到人好尷尬
55 平反六四

點解黃宗澤要鬧人this on9jai

點解 明日花 昨日已開

咁點解暴龍哥要就像呂方一樣無助?

點解王菀之要將重要事留英國

點解陳豪或許是對像？

點解側田唱好人之前要係咁叫林文龍

點解榴槤在摩天輪?

求泰國捐精教學

點解只因你像二筒？

因魚魷魚無人敢碰

點解Eason 話大陽具係好，招式有十分～

點解陳豪或許是對象面形容貌也似你少許

一百年冇食野唔餓？你on9？

點解難收的覆水， 張錦程慢慢蕩開去

點解李詩韻要像龍捲風吹過

呢個好撚好笑

原來梁X文有份食狗肉

露仍必須走？

點解周國賢個鐘點一世也未到?

多左 巴打真人一定係on9仔黎

點解小明要上廣州？

點解謝安琪要忘掉插過姑媽

一早講左勿認真

點解周杰倫乳能塞了天空？

為什麼這樣子，你拉著我說你有些魷魚？

點解生命 何物 如植物劈酒

北上跟妹妹拍拖?

點解Cookies知my penis blue

點解周杰倫覺得騎李湘的影子很美

點解樓下只有思念？
張錦程慢慢盪開去邊？

因為佢本身就係一個厹

點解周國腎要自己做家務

而家邊個認真 破壞氣氛 柒左就勿認真 男人老狗 柒就認啦 以笑遮醜 成個小丑

餓梗喺要bbq 透爐

搞到腎仔要草餅當飯食

好唔爭氣 地鐵度笑到出眼淚

點解衛蘭要話你知陰道乾澀

鄭希怡

點解 無法紙箱愛
就要 逐個雪梨開

咩野叫 毛蟲解釋不可說明的愛？

點解張學友開個間餐廳咁奇怪
沒蕉點因找不到梨

屌好撚老尷

陳柏宇點解要用葉問逃避你

陳研希點鼓舞法？

黃宗澤點解要同hole hole地相處

點解阿sa話在絕處一刻擁抱等於給我性需

分組討論有咩問題

同100毛有咩分別

巴打 呢鑊我撐你

點解一心只想你驚訝

你真係好好笑

襯地淋啦

點解窗外的麻雀 在電線桿上裸睡

點解露營必須酒？

平時你响朋友堆應該係話題終結者黎

花果山 但你太自愛

點解JUNO要由性伴在旁??

埋在心底的愛慕 能否跟你透爐？

點解同學愛生癬

點解毛髮可修飾的一對手？

我卻連自己都不再愛

問下zelda 個link肚唔肚餓

咁點解同學愛生癬 戀愛就會大過天?

點解古巨基獻上佢既心 亦要適當去自慰?

點解 蒼海一聲笑，滔滔眼尾跳 呢？

余仁生不捨故事的故事太多

點解姨丈你這樣 每一位也心癢？

仲要加多句
利申: 勿認真

成碟青瓜點過大海

鯪魚肉已升級了

沒有乳腺如何高貴

林夕可能知！

點解eason要問 如留下乳酪誰來喝

點解Rihanna要嗱嗱嗱舅母嗱嗱嗱嗱嗱舅母

點解烏鴉不要真的聽見我真的說粗口？

咩叫做「陳智燊這大時代」?

成班兒登仔未睇過咁

佢之後咪答左呢個不是問題

珠乜春
咸書呀

巴打邊間教會

你走啦 我唔想搞大佢

點解eason要話令人動心只得馬刺

咁都好笑

點解僧人都不喜愛我？

爽歪的麻雀ok?

呢句我聽親都會諗

神你不歡喜我 點解迫我入廁所

點解吳雨霏要看你睇著同志的亢奮

點解今期流行 流行mock人條裙？？？

點解陳妍希 重燃點起鼓舞

點解twins 不過痴線獲得的愛護
無私愛護未夠

你未忘 我未忘 有性伴在旁 係咩價值觀?

點解難道我有勇氣與你在一起見金正日

一黎個po喺16年高登po當炒冷飯都算
屌睇兩版見到咁多弱智仔，呢個po變咗child 登特殊人仕集中po

點解馬浚偉要出遠海中出桑田？

點解鄭伊健話不想放大，只想放大被放大？

點解今晚偏偏想起他的陰莖?

點解有人說分期 劉浩龍要拿這生福氣去祝福佢？

點解AGA要嚮杏仁露裏穿

點解譚伯要背向我煮麵

咁多人想知點解

點解吳雨霏要專心一意共你溫泉和熱吻？

諗起你呀媽個波罩你

黑雨下淋濕那一蚊（一吻）

留名

忠誠的狗呀岸鳩，恥笑開始

笑聲笑聲滿載溫馨 快樂夾春袋

閱

我堅強到利用自己的4蚊交換人2蚊

另外 twins覺得 買衫買褲可以做風紀

點解
我很快樂才更加想你姑丈 ?

點解楊千嬅都要恐怕腋毛多？

無道理的對駡是年紀少生骨刺

我都想知...

點解謝霆鋒揸車要中出了這國土

點解聽新聞聽出意粉？

Feel 到呢頁開始變質 教會騎劫

點解往事會似斷箭 還剩在下體內？

本應打狗狗，狗可以求助？
本應打狗，狗狗可以求助？

魚、象一巴掌摑我？

佢要去泰國捐精

點解天堂鳥唱唱下會話「我想吃滑雞」？

正皮

點解twins榨不出一滴奶

河北將這雙手放進心裡

點解奕訢愛你令你不安？

點解igoudala要說好的幸福呢？

？

點解泰國既蒙面超人要帶港幣八蚊

抄登
btw 好快又有垃圾傳媒抄上抄
可能夠鐘截稿了

有冇啲新意

衰鬼計多端

神你不歡喜我 迫我飲尿麽

對你姨姨不捨

我都想知點解張敬軒要去泰國捐精

下半生搬進一個巨型蜜蜂罩
會唔會死

點解周柏豪要用私處當作賭注？

沒有乳腺但我高貴

因為咁先值得關公同張飛發誓

竟然未有露營必須酒

你又做乜事

究竟姊姊怎麼考驗你的操行？

因為我眼淚唔感人

點解自凟是無味？

買襪買衫 打錯咗啫

女校男生無聽過

點解陳豪是對象面形容貌，也似你小腿？

有啲改詞睇到好尷尬

我知咩事, 但係同主題好似有啲唔啱隊型

Sorry

秒回嘅喂

有秒回咩 咁啱見到有回覆

點解魚一生只有七十歲？
點解似三歲跳飛機要問人啤夠未？

油不是八十年代